Приложение для работы с БД "Студенты".
 
Структура БД:
 
* № (номер записи - элемента);
 
* ФИО студента;
 
* дата рождения;
 
* институт;
 
* группа;
 
* курс;
 
* средний балл.
 
Работа с БД:
 
* добавление, изменение, удаление записи;
 
* прямая и обратная сортировка по полям "ФИО" и "дата рождения";
 
* поиск элемента по полям "ФИО" и "дата рождения";
 
* нахождение max, min, average и sum по полю "средний балл".
 
Данные БД хранятся в файле.